大家唔好忘記比人射盲果位女義士

同場加映物理治療師袁子威，袁蛇係清白，佢一定係比人hack!

推

8.11 打盲人

香港好易善忘

push

正仆街

自射爆眼的豬西隊友

眼交？

冇忘記又點
繼續準時返工啦
記得講多句手足不是condom